#Команды

*git status

*git commit

*git add README.md СЛЕДИТЬ ЗА ФАЙЛОМ

*git diff README.md сравнение с предыдущей

*git commit -m 'add README.md' фиксация изменений для последующей отправки

*git log

*git add . \\добавление всех файлов в папке

*git commit -m 'fix contacts link title' \\

*git push

*git pull \\ обновить для 1ого прог

почта 1111@ncncn.ru
[контакты](comtacts.md)
